除左報下年dse，建議各位ching今年開始得閒就去自修室坐

霸住d位，阻得一個得一個
反正我而家都冇番工番學

咩霸住d位 我真係去溫書架

做咩都好la吊，最緊要一邊放書包另一邊放書，一野霸3格，爽

有冇報埋右?

損人不利已

損人已經係利左己啦
睇人仆街最開心

我逢midterm Exam前都會去自修室霸位 重要9點就去。